第一次砌機 想砌部itx

下1-2個月返香港,
部機要求唔算高, 用途主要打cs, hea打apex 同錄下結他

CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
MB: B360I GAMING PRO AC
GPU: MSI GeForce® GTX 1660 Ti GAMING X 6GB GDDR6
RAM: 未知
散熱: DeepCool Gamer Storm CAPTAIN 120 EX CPU Liquid Cooler
Case: InWin A1

自己之前買左WD 500gb M2 ssd, 打算睇下ram有冇discount, 有咩大brand 平就買
budget都叫有, 但想知上唔上2060好, 同如果1660ti 買 gaming x 定其他好

itx 版不建議用msi，個wifi次一級，有錢asus，冇錢asrock
可以既梗係上2060
用埋9400唔洗用水冷，想靚d就可以照用

RAM 買最平的 DDR4 2*8GB 2666MHz

好, 咁d錢放落去2060到好定asus版好?
我見用細case, 用aio水冷好似好D啫

我都係咁打算

9400本身發熱量唔高，唔洗上水
上到梗係上2060
散熱買個3-400蚊塔散就好用了
原來b360itx版得 gigabyte b360n wifi個wifi係快
asus b360冇出itx

最平果d 2666 c19好垃圾的
唔太手緊可以買2666 c 16

冇野了原來有，佢官網禁唔到
出asus啦，同你原先msi果塊差40蚊
個wifi又快d

Asus 有出, 但好似好貴

我都唔會點用佢個wifi, 但如果係咁
我買asrock 個z370 / b360 (terminal z370仲平)
加2060, 2060買邊張好?

如果$300-400散熱塔, 我都係想用aio 水冷多少少

留名學野

我叫小小hyperx fan, 但呢邊corsair好多時discount, 我等是但一個大brand discount 個陣買 cl16 8gb*2 ddr4 2666 啦

想砌ITX,可以考慮下機箱用Fractal Design Node 202 Mini ITX

如果要上2060 我估我要用返asrock mb

我prefer細細個cube shape機箱多d

咁樣我覺得Fractal Design DEFINE NANO S啱你多啲,你要上水冷,呢個箱空間會多啲

可以上到240冷排

產品名稱 價錢 數量
ASUS 華碩 ROG STRIX B360I-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type-C,WiFi ac Mini-ITX M/B HK$ 1060
1

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 900
1

MSI / 微星 RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060V6) HK$ 2999
1

In Win Tiny A1 White 白色/ IW-A1-WHI-P USB3.0 ATX Micro Tower Case W/ Win 600W PSU HK$ 1600
1

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1370
1

總數: HK$ 7929 更新
求其禁，個箱好似冇風扇跟，要自己買

呢個都鐘意 但有d大

你預幾多？

個箱唔錯, 幾錢個箱

我係用緊MSI, 有咩問題...
我中意KILLER ZONE又同你講咩

7000 8000左右

msi 個wifi係ac9462 其他廠都係9560
唔用就唔洗理

1600 包
600 bronze plus 牛

講笑咩...幾可會用WIFI

如果唔計wifi, msi係咪好過/ 同asus 一樣?
本身都幾鐘意msi

我都用緊ITX 箱,
俾個意見你, 如果DISPLAY卡要風冷, 買簿身D,
因為索唔到風, 真係好Q熱...

google下d size先

用緊Z390i
msi 撚X2
但3XX 既MSI ITX板, 真係唔撚好買

msi 算中庸，冇咩大問題的

但itx版通常唔係asus就係asrock
asus 靚
asrock抵

a1應該可以用普通display，下邊有位進風
唔洗用blower卡

itx 最靚, 最齊料真係ASUS,
MSI 始終唔係ITX 既範疇,

MSI 有既野, ASROCK都有,
ASUS有既野, MSI 唔一定有

咁我估我係mb都Chop平少少用asrock, 之後出msi 2060? 定出asus mb 加gigabyte 2060好?

(如果真係唔夠budget)

前者啦

咁大約咁上下? 其他風扇自己買啦, 唔加落去了

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
主機板
- ASRock Z370M-ITX/AC
顯示卡
- MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6
RAM
- Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 2666MHz C16 Red (CMK16GX4M2A2666C16R)
機箱
- In Win A1 Mini-ITX Case - White
散熱
- DeepCool Gamer Storm CAPTAIN 120 EX CPU Liquid Cooler - White

RAM幾錢,
你唔怕可以買NEWEGG, 又平又好快

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 900
1

MSI / 微星 RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060V6) HK$ 2999
1

In Win Tiny A1 White 白色/ IW-A1-WHI-P USB3.0 ATX Micro Tower Case W/ Win 600W PSU HK$ 1600
1

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1370
1

ASRock 華擎 B360M-ITX/ac B360,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac, Intel GbE Lan, USB3.1 Gen2, Mini-ITX M/B HK$ 780
1

Noctua 貓頭鷹NF-A12X25 PWM 12CM Case Fan HK$ 260
2

總數: HK$ 8169
個箱冇風扇跟，點都要落2把，再cut唯有用廢fan

我係打算newegg 同amazon到discount邊到買

你用z370要間野幫你update bios

我上terminal見Z370 平過b360... 如果真, 我出370算

要cut仲可以cut水冷，120同風冷差別不大，仲有9400f原裝cooler都夠用下，真係頂唔順先再換仲好

平價風冷cooler master 212

i5-9400F
Asus B360-I
Corsair Vengeance LPX 2666Mhz 2*8GB
MSI RTX 2060 GAMING Z 6G
Corsair RM550x
Fractal Design DEFINE NANO S Window ITX Case
HDD同SSD你自己有,Total應該8000内搞掂
水冷方面以儲多啲錢先再上都無問題嘅

9400唔駛上水啦
考慮下水冷2060

呢個箱仲包兩隻風扇,質素都幾好

不過認真,
2060 同9400F 應該唔會好熱,
風冷都夠做,
度下D風點行會好D

我都搵緊ITX箱
一係好柒, 一係好舊 (仲有 FRONTUSB2.0), 一係停產

想搵有ROM, 唔使DISPLAY CARD ROOM既CASE
好似好少

本身我都鐘意fractal design 同NZXT
本身都係貪inwin A1細小小同靚小小
save埋呢個 係鋪頭揀下都得

我一睇就好鐘意inwin呢個

唔用display卡梗係chopin
放係廳幾靚仔

itx 箱不嬲都係樣行先

我好求其,,,,用緊H200

2個都唔錯.
但本身打算水冷靚靚地, 本身想用再平D個個core v1, 打横玻璃向我咁用, 但真係冇咁靚

如果cut水冷 我睇下用咩先算

但冇ROM

想又平又細又上水
geeek60

佢hard disk 裝機背算唔算room

咁我用返A1啦

Ippc 3000 12cm 應該每把平少少，之後喺bios 較轉速2000rpm

因為呢個list牛+箱比in win a1平300左右,慳左啲錢可以upgrade落張顯示卡度

樓主要唔要玩埋RGB燈效嗰啲?

都真, 但如果係用stock fan咁我估3個case(A1, h200同nano S)都可以用gaming Z

其實inwin 遲下出a1 plus
隻牛轉用 650w gold
但唔知幾時出
希望個價係keep住依家個價

砌ITX 最怕電線長度, 如果佢跟埋,
我估都岩位, 唔駛再搞掛

咁講 會想有燈 單色白/藍已經夠
rgb冇乜所謂

如果冇燈其實我連個case有冇窗都冇乜所謂

咁個都係我揀a1嘅原因

唔係呀, DVDROM呀

買個全模牛再上淘寶定制線，300有找

我都準備買...D線長到好頂位...
阻住左一把風扇

有無人試過拆/剪走多餘的電線?

小心漏電

我唔會...

3c d gtr 箱好似有

D款好似勁舊 前置USB2.0+3.0